要討論就死去public area

成班當自修室係討論區咁 嘈撚住哂

可以推介lihkg 給他們阿
為校園台增添學術氣氛

啱 要屌人就上LIHKG啦

Sor 小妹見佢地有七個人 不敢出聲
送個姐姐俾你j

Where

好！想！屌！

大陸樣

情況失控

影影影影你老母
我地傾你吹得我帳?
有種過黎隻秋丫
你條死毒撚小心啲

做咩鬧小妹

屌你影鳩我做咩呀？而家傾嘢都唔得呀 死開啦毒撚

禾地傾野又點啊
好過你條死毒撚想傾都冇得傾